國際美人：台灣人到底要多無腦？

其實都適用於香港

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

同用住 windows 講安全一樣咁白痴

講得好到肉
佢d好西既動作反而顯得好dramatic
變左特點

其實佢d片真係幾高質

之前佢有拍過叫台灣人唔好掛住玩tiktok

因為台灣人仲未殺到埋身 體會唔到

係
好好睇其實
之前唔識佢
睇咗佢同HOCC果條先搵佢其他片睇

見字請自發幫推一個關注義士POST / 行動POST / 抵制POST / 文宣POST / 聯署POST / 眾籌POST 明白大家行動上需要休息 但網戰禁幾個制都只係十秒 唔該兄弟

Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

幫推呀！！！行動po推唔到呀！！

Gay but good

佢都有拍支持香港嘅片 好鐘意佢